關於big 4 intern workload

冇人之前做過big 4 intern
想問下winter, spring , summer intern啲workload有冇分別 non-audit 係咪都咁chur?

*有

winter/spring 通常 workload 大過 summer, 因為 winter/spring 本身係peak season, 所以headcount 先多過summer intern好多雖然同樣都係intern, 但係summer難入好多, 所以 summer intern嘅value-added一定大過winter/spring好多, 如果你自問自己叻的話就做summer啦

non-audit嘅話, 其實tax/advisory都要ot架啦, 不過情況一定冇audit咁嚴重, 所以不失為一個好選擇

做intern已經諗workload?

唔該ching 事關我遲啲要做summer intern 但入咗個multidisciplinary services嘅team 都怕workload好大 都算assurance一種但又唔係audit

Non-audit好睇你跟咩人
有啲可以番去玩手指

帶定幾個condom喺身...
隨時要同啲audit妹瘋癲做愛

怕workload大就咪做big4

Intern過advisory
多數時間7點前收工
但有一兩個禮拜日日收10點

咁都幾正常 但so far聽到都係tax advisory 輕鬆少少

Intern就係負責做執頭執尾

Audit嘅話睇team,我果間大部分winter intern都唔洗ot

如果我做fic/aic/sic果陣我會叫intern返9點負責開門
然後6點就踢佢走
有d閪客9點半唔見人會投訴你
搵intern頂就最好
我自己就返11點
不過放2點

工作壓力大，
要幫senior 解壓

Print 下野 file下野 完

有時喇，咪講到一定有先得